CC台手足見字請入

俾個門柄你哋慢慢拉
拉完場運動就會贏㗎喇

😂😂😂

推到上熱門=贏

班含家產應該係做保安
練定新年幫d住客拉度門可以逗利是

推😂😂

拉到度門熱哂喇
好嘢場革命贏咗

高汁WIZ*ONE